呢隻利狗我屌你全家呀

你老母就長抖

希望佢地死全家 👍

割席先....

佢早幾版話艾達臣凸個頭出黎換紅牌

割得快好世界

佢地已經講緊得假利先話唔係紅啦

不代表猁迷立場

佢講得冇錯 希望曼城重用樓主

紅唔紅都算 踢撚完人頭希望人地長抖呢隻利狗我屌撚死佢

ching sick ball

未睇呢個post呀

依隻利狗真係好涼薄
希望佢全家比車撞死

猁狗真係痴撚線

呢條友真係

口德撚全面進場

猁狗噤乞人憎係有原因

屌你，mon post

個傻撚龍 次次衝出黎用個頭頂 洗唔洗全隊利紅撚曬呀 主場雞

整親佢就無rating 92架啦
唔記得佢係mane
如果係當年steven hunt就會同情cech架啦
因為無92

講真ederson幾嚴重而家真係唔知

狗竇講嘢都要bin

賤撚到咁都唔bin得?
踢傷人仲要咒人長抖

yes 又一個假膠扮利

惡撚到

唔撚識吹就收皮啦屌你老母
全程望波向波紅咩撚野

有條傻鳩係咁負皮

呢句堅

賤就bin得啦
狗竇講嘢都唔比

抵比人屌啦咁樣咒鳩人
點幫呀大佬

幫你地教仔咋傻西痢
捧隊波捧到無晒人性

好難相信仲有人幫佢

條友抵屌

仲要幫 好心啦

叫人長抖都唔屌得
希望你老母副骨比人起出黎煲湯飲

禾地利君子足球黎牙

我痢咁上下啦

捧痢既真係應該死全家

上面係咪有bug
個個留言都有負皮

好仔唔撐猁

個陣時見到文尼紅語氣重左

我原意只係希望呢個龍汲取教訓，面對一個跑咁快嘅球員咁樣用頭解圍真係搵命搏，下下咁樣解圍好易出人命，佢絕對可以有更安全嘅做法去完成解圍

紅牌比左，勝負亦已分
曼城中場雙閘同一對中鋒完勝利物浦後場，輸得心服口服

如果我嘅言論導致各位不快，係度同各位講返一聲sorry

龍已經康復出院，希望佢繼續有好嘅發揮，上演高水平嘅英超比賽

例如用咩方法解圍
倒掛
單刀禁

吹牙

我係直播個時見到佢跑出黎係烏低身頂，個波唔算太高，我認為佢可以跳高啲用身體去接，因為就咁伸出個頭出黎頂就算唔係用腳去都好大機會撞傷

狗竇cap圖未算好 FB個D都要入埋連登班利數嫁

你班痢狗當初就係拎狗竇黎bin既始祖

假利唔算
狗竇講唔算
重有咩

唔係老鼠咩

我就冇mon 人post 再出公海bin人
亦都為自己喺狗竇嘅言論解釋左同道歉左，畢竟呢啲衝口而出嘅言論係唔恰當

大家踢同一個賽場 憑咩要人地讓你要係果球縮？

講到係呀我地係茅嫁 你唔避開文尼天殘腳你自己攞黎咁

最好任佢射埋
射到入為止

佢地有咁既諗法就唔會洗40m買個放水既張伯倫啦

邊有講叫佢唔清球波呀
我叫佢唔好用頭清咋

我又冇話文尼腳波唔肉酸
係咁將你自己虛構出黎嘅論點加左落我到就當討論

射到入為止其他隊唔敢講，曼就肯定係表表者

唔用頭用條撚清？
做龍依個情況緊係快手清走個波

上面咪講左囉
佢係烏低黎頂
佢跳起用上半身攞波唔得？
我係講緊咁嘅情況用頭清好危險，個波唔高
就算人地收腳都會撞埋去個頭到
做龍係要清個波，但唔理自身安全？
我冇為文尼個腳波辯護過，佢起腳過高踩到人塊面紅牌係好正常
你地講到我係咁講文尼腳波冇問題咁做咩？

果個高度用頭好合理wo

唔得架
個波彈到頭咁就唔可以頂架
要慢啲咁跳起用心口
等文尼攞到波之餘再有機會踩你心口一腳

如果冇人衝緊埋黎就合理
個波係咁嘅情況如果係夠高嘅文尼隻腳都唔會起到咁高，亦唔會造成踩面而受傷呢件事
就係因為呢球係55波，大家都衝緊去個波到，我先話個龍應該保護自己跳高啲用個身去攞再清

衝刺緊跳起有幾慢？ 側面到會踩心口？

希基達 蠍子撲救

文尼隻腳踢到頭咁高呀
如果文尼隻腳唔踢到咁高根本龍門一定清左先
宜家係文尼危險動作先55波 加埋文尼踢中人個頭 點解講到係龍門唔保護自己
係咪要預個個球員都會出收山腳

道歉托咩 柒撚到
擲句埋去
係呀 係望住個波踢爆你龍門 吹咩
咁先係架ma

屌你生滋狗黎架？ 咁無原則既 比人屌兩句就夾住條尾出黎道歉

叫龍門心口攞波

衝口而出嘅意氣說話叫人長抖係唔恰當，雖然係利po講，但的確係唔岩，我只係為我個句意氣言論而道歉，唔明有咩咁柒

你唔講都講左啦 唔通佢地真係會原諒你咩
討論區呢架ja
道德高地低過現實好多
如果我講句死獌狗又要道歉
咁咪好唔得閒

的確 個龍仲後生係要交下學費
慢慢就會學精點樣出迎清到波之餘又保護到自己
紐亞就係個好例子

我都唔明，開口埋口人身攻擊有咩意思
我衝口而出冇慎言講啲惡毒說話，負責而道歉
咁就話我冇原則
出黎串柒柒話係咁茅，咁點？ 又會話我茅西
反正我點做你都會搵到位話我
覆完你呢次就廢事再覆

臭痢狗豬到傻咗要入阿狗狗竇lur地

仲要係大陸仔

Ederson好撚勇悍，有少少鍾意左佢

大陸仔果個好似唔係佢

都係佢黎

講緊猁又關獌事
全post最on9係你

講緊鏝成上場對般茅呀
獌就打左獌啦

屌 好狗

發現我利手足真係好撚鍾意拖其他隊落水
每次有利被屌 都一定會拉埋其他隊落水既

明黑鳩你 咁點? 屌你老母死利狗

其實面對文尼呢種咁快既球員，最好真係放佢過，希望汲取到教訓啦...

幾有動感

祖

你地獌狗都係
乜都拎利黎擋

陰功

米神22 你隻死猁狗我屌你老母臭化西牙,死柒碌道歉王

個陣時見到米神22咁講野時我語氣重左

我原意只係希望呢位ching汲取教訓，面對一個咁多痴線佬嘅連登咁樣9up真係搵命搏，下下咁樣9up好易出人命，佢絕對可以有更安全嘅做法去完成9up

9up比左，po亦開左
狗竇裡面既言論完勝連登入面所有刻薄言論，輸得心服口服

如果我嘅言論導致各位不快，係度同各位講返一聲sorry

米神22ching已經康復上水，希望佢繼續有好嘅發揮，發表高水平嘅9up

大人不記小人過

nigga對眼廢架？點會望唔到個龍 佢視野得直線？

依隻狗不嬲弱智